# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-06 18:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-08 19:00+0200\n"
"Last-Translator: Alex <aliceric27@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

msgid "Disable Decky TDP plugins using the button below to continue."
msgstr "使用下面的按钮禁用 Decky TDP 插件以继续。"

#. Setting: TDP Controls
#. Field: title
msgid "TDP Controls"
msgstr "TDP 控制"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: title
msgid "Enable TDP Controls"
msgstr "启用 TDP 控制"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: hint
msgid ""
"Enables TDP management by Handheld Daemon. While enabled, Handheld Daemon"
" will set and maintain the TDP limits set on start-up and during other "
"device changes (ac/dc)."
msgstr ""
"启用 Handheld Daemon 的 TDP 管理。启用后, Handheld Daemon 将在启动时和其他设备更改 (ac/dc) "
"时设置和维护 TDP 限制。\n"
"如果设备崩溃, TDP 设置将在下次启动时禁用"

#. Setting: Error
#. Field: title
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Setting: Error
#. Option: nowrite
msgid "Can not write to ACPI Call file. ACPI Call is required for TDP."
msgstr "无法写入 ACPI Call 文件, TDP 控制需要 ACPI Call 支持"

#. Setting: TDP Capabilities
#. Field: title
msgid "TDP Capabilities"
msgstr "TDP 功能"

#. Setting: Disable Decky TDP Plugins
#. Field: title
msgid "Disable Decky TDP Plugins"
msgstr "禁用 Decky TDP 插件"

#. Setting: Disable Decky TDP Plugins
#. Field: hint
msgid ""
"Disables Decky TDP plugins (Powercontrol, SimpleDeckyTDP) by moving them "
"from ~/homebrew/plugins to ~/homebrew/plugins/hhd-disabled. Then, "
"restarts Decky. This might cause Steam to restart. Move them back and "
"reboot to re-enable."
msgstr ""
"通过将其从 ~/homebrew/plugins 移动到 ~/homebrew/plugins/hhd-disabled 来禁用 Decky "
"TDP 插件 (Powercontrol, SimpleDeckyTDP)。然后, 重新启动 Decky。这可能会导致 Steam "
"重新启动。将它们移回并重新启动以重新启用。"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: hint
msgid ""
"Enables TDP management by the Handheld Daemon. While enabled, Handheld "
"Daemon will set and maintain the TDP limits set on start-up and during "
"other device changes (ac/dc).\n"
"If the device crashes, TDP setting will be disabled on next startup."
msgstr ""
"启用 Handheld Daemon 的 TDP 管理。启用后, Handheld Daemon 将在启动时和其他设备更改 (ac/dc) "
"时设置和维护 TDP 限制。\n"
"如果设备崩溃, TDP 设置将在下次启动时禁用。"

#. Setting: Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)
#. Field: title
msgid "Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)"
msgstr "添加 TDP 到 /sys 以供 Steam 使用 (需要重新启动)"

#. Setting: Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)
#. Field: hint
msgid ""
"Uses a FUSE mount to add TDP attributes to /sys/class/drm. This fixes the"
" TDP slider in Steam."
msgstr "使用 FUSE 挂载将 TDP 属性添加到 /sys/class/drm。这可以修复 Steam 中的 TDP 滑块。"

#. Setting: Enforce Device TDP Limits
#. Field: title
msgid "Enforce Device TDP Limits"
msgstr "强制使用设备 TDP 限制"

#. Setting: Enforce Device TDP Limits
#. Field: hint
msgid ""
"When this option is on, the settings will adhere to the limits set out by"
" the device manufacturer, subject to their availability.\n"
"With it off, the TDP settings ranges will expand to what is logically "
"possible for the current device (regardless of manufacturer "
"specifications).\n"
"All settings outside specifications will be set to system specifications "
"after rebooting."
msgstr ""
"当此选项打开时, 设置将遵守设备制造商规定的限制, 但要视其可用性而定。\n"
"关闭时, TDP 设置范围将扩展到当前设备逻辑上可能的范围 (不考虑制造商规格)。\n"
"重新启动后, 所有超出规格的设置将被设置为系统规格。"

#. Setting: Processor Settings
#. Field: title
msgid "Processor Settings"
msgstr "处理器设置"

#. Setting: CPU Settings
#. Field: title
msgid "CPU Settings"
msgstr "CPU 设置"

#. Setting: Auto
#. Field: title
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. Setting: Auto
#. Field: hint
msgid ""
"Handheld Daemon will manage the energy management settings. This includes"
" CPU governor, CPU boost, GPU frequency, and CPU power preferences. At "
"low TDPs, the CPU will be tuned down and at other TDPs, it will use "
"balanced settings."
msgstr ""
"Handheld Daemon 将管理能源管理设置。这包括 CPU 调度程序、CPU boost、GPU 频率和 CPU 功率偏好。在低 TDP "
"下, CPU 将被调整, 在其他 TDP 下, 它将使用平衡设置。"

#. Setting: Manual
#. Field: title
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#. Setting: Manual
#. Field: hint
msgid "Allows you to set the energy management settings manually."
msgstr "允许您手动设置能源管理设置。"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Field: title
msgid "CPU Power (EPP)"
msgstr "CPU电源(EPP)"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Field: hint
msgid ""
"Sets the energy performance preference for the CPU. Keep on balanced for "
"good performance on all TDPs. Options map to `power`, `balance_power`, "
"`balance_performance`. Performance is not recommended and is not "
"included."
msgstr ""
"设置 CPU 的能源性能偏好。在所有 TDP 下保持平衡以获得良好的性能。选项映射到 `power`, `balance_power`, "
"`balance_performance`。不推荐使用性能选项, 也不包括在内。"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: power
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: balance_power
#. Setting: Power Profile
#. Option: balanced
#. Setting: Balanced
#. Field: title
#. Setting: Platform Profile
#. Setting: Energy Policy
msgid "Balanced"
msgstr "均衡"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: balance_performance
msgid "High"
msgstr "高"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Field: title
msgid "CPU Minimum Frequency"
msgstr "CPU 最小频率"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Field: hint
msgid ""
"Sets the minimum frequency for the CPU. Using 400MHz will save battery in"
" light games. However, the delay of increasing the frequency may cause "
"minor stutters, especially in VRR displays."
msgstr "设置 CPU 的最小频率。在轻量级游戏中使用 400MHz 可以节省电池。然而, 增加频率的延迟可能会导致轻微的卡顿, 尤其是在 VRR 显示器上。"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Option: min
msgid "400MHz"
msgstr ""

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Option: nonlinear
msgid "1GHz"
msgstr ""

#. Setting: CPU Boost
#. Field: title
msgid "CPU Boost"
msgstr "CPU 加速"

#. Setting: CPU Boost
#. Field: hint
msgid ""
"Enables or disables the CPU boost frequencies. Disabling lowers total "
"consumption by 2W with  minimal performance impact."
msgstr "启用或禁用 CPU boost 频率。禁用可以将总消耗降低 2W, 对性能影响很小。"

#. Setting: CPU Boost
#. Option: disabled
#. Setting: Custom Scheduler
#. Setting: Disabled
#. Field: title
#. Setting: Extreme Standby Mode
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Setting: CPU Boost
#. Option: enabled
#. Setting: Extreme Standby Mode
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Field: title
msgid "Custom Scheduler"
msgstr "自定义调度"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Field: hint
msgid ""
"Allows attaching a scheduler to the kernel sched_ext. Schedulers need to "
"be installed and kernel needs to support sched_ext."
msgstr "允许将调度程序附加到内核 sched_ext。调度程序需要安装, 内核需要支持 sched_ext。"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_lavd
msgid "LAVD"
msgstr ""

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_bpfland
#, fuzzy
msgid "bpfland"
msgstr ""

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_rusty
msgid "rusty"
msgstr ""

#. Setting: GPU Frequency
#. Field: title
msgid "GPU Frequency"
msgstr "GPU 频率"

#. Setting: GPU Frequency
#. Field: hint
msgid ""
"Pins the GPU to a certain frequency. Helps in certain games that are CPU "
"or GPU heavy by shifting power to or from the GPU. Has a minor effect."
msgstr "将 GPU 固定在某个频率。通过将电源从 GPU 转移或转移至 GPU 来帮助在某些 CPU 或 GPU 负载较重的游戏中。有轻微的影响。"

#. Setting: Auto
#. Field: hint
msgid "Lets the GPU manage its own frequency."
msgstr "GPU 自行管理其频率。"

#. Setting: Max Limit
#. Field: title
msgid "Max Limit"
msgstr "最大限制"

#. Setting: Max Limit
#. Field: hint
msgid "Limits the maximum frequency of the GPU."
msgstr "限制 GPU 的最大频率。"

#. Setting: Maximum Frequency
#. Field: title
msgid "Maximum Frequency"
msgstr "最大频率"

#. Setting: Range
#. Field: title
msgid "Range"
msgstr "范围"

#. Setting: Range
#. Field: hint
msgid "Sets the GPU frequency to a range."
msgstr "将 GPU 频率设置为一个范围。"

#. Setting: Minimum Frequency
#. Field: title
msgid "Minimum Frequency"
msgstr "最小频率"

#. Setting: Fixed
#. Field: title
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#. Setting: Fixed
#. Field: hint
msgid "Pins the GPU to a certain frequency (not recommended)."
msgstr "将 GPU 固定在某个频率 (不推荐)。"

#. Setting: Frequency
#. Field: title
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#. Setting: Conflict Detected
#. Field: title
msgid "Conflict Detected"
msgstr "检测到冲突"

#. Setting: Enable Processor Settings
#. Field: title
msgid "Enable Processor Settings"
msgstr "启用处理器控制"

#. Setting: Enable energy management
#. Field: title
msgid "Enable energy management"
msgstr "启用电源管理"

#. Setting: Enable energy management
#. Field: hint
msgid ""
"Handheld daemon will manage the power preferences for the system, "
"including Governor, Boost, GPU frequency, and EPP. In addition, Handheld "
"daemon will launch a PPD service to replace PPD's role in the system. "
msgstr ""
"Handheld daemon 将管理系统的电源偏好, 包括调度程序、Boost、GPU 频率和 EPP。此外, Handheld daemon "
"将启动一个 PPD 服务来取代系统中 PPD 的角色。"

#. Setting: Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)
#. Field: title
msgid "Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)"
msgstr "启用 PPD 模拟 (KDE/Gnome 电源)"

#. Setting: Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)
#. Field: hint
msgid "Enable PPD service to manage the power preferences for the system."
msgstr "启用 PPD 服务来管理系统的电源偏好。"

msgid "Steam is controlling TDP"
msgstr "Steam 正在控制 TDP"

#. Setting: Asus TDP
#. Field: title
msgid "Asus TDP"
msgstr "华硕 TDP"

#. Setting: Asus TDP
#. Field: hint
msgid "Uses the interface of Armory Crate to set the TDP of the device."
msgstr "使用 Armory Crate 的接口设置设备的 TDP。"

#. Setting: TDP Mode
#. Field: title
msgid "TDP Mode"
msgstr "TDP 模式"

#. Setting: Silent
#. Field: title
msgid "Silent"
msgstr "静音"

#. Setting: Performance
#. Field: title
#. Setting: Power Profile
#. Option: performance
#. Setting: Platform Profile
#. Setting: Energy Policy
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#. Setting: Turbo
#. Field: title
msgid "Turbo"
msgstr ""

#. Setting: Custom
#. Field: title
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. Setting: TDP
#. Field: title
msgid "TDP"
msgstr ""

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid ""
"Average TDP Target. TDP Boost is recommended for desktop use and does not"
" affect gaming."
msgstr "平均 TDP 目标。TDP 增强适用于桌面使用, 不影响游戏。"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: title
msgid "TDP Boost"
msgstr "TDP 增强"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: hint
msgid ""
"Allows the device to temporarily boost by setting appropriate slow and "
"fast TDPs."
msgstr "允许设备通过设置适当的 slow 和 fast TDP 值来提升性能。"

#. Setting:
#. Field: title
msgid " "
msgstr " "

#. Setting: Change TDP with View+Y
#. Field: title
msgid "Change TDP with View+Y"
msgstr "使用 View+Y 更改 TDP"

#. Setting: Change TDP with View+Y
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to cycle through TDP modes with the View+Y key combination. "
"Recommended to use with ROG Swap, as the View button will be muted to "
"games."
msgstr "允许您使用 View+Y 组合键在 TDP 模式之间循环。建议与 ROG Swap 一起使用, 因为 View 按钮将被游戏静默。"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: title
msgid "Custom Fan Curve"
msgstr "自定义风扇曲线"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid "Allows you to set a custom fan curve."
msgstr "设置自定义风扇曲线。"

#. Setting: Disabled
#. Field: hint
msgid "Lets the device manage the fan curve on its own."
msgstr "让设备自行管理风扇曲线。"

#. Setting: 30C
#. Field: title
msgid "30C"
msgstr "30°C"

#. Setting: 30C
#. Field: hint
#. Setting: 40C
#. Setting: 50C
#. Setting: 60C
#. Setting: 70C
#. Setting: 80C
#. Setting: 90C
#. Setting: 100C
#. Setting: 10C
#. Setting: 20C
msgid "Sets the speed at the named temperature."
msgstr "设置在指定温度下的风扇速度。"

#. Setting: 40C
#. Field: title
msgid "40C"
msgstr "40°C"

#. Setting: 50C
#. Field: title
msgid "50C"
msgstr "50°C"

#. Setting: 60C
#. Field: title
msgid "60C"
msgstr "60°C"

#. Setting: 70C
#. Field: title
msgid "70C"
msgstr "70°C"

#. Setting: 80C
#. Field: title
msgid "80C"
msgstr "80°C"

#. Setting: 90C
#. Field: title
msgid "90C"
msgstr "90°C"

#. Setting: 100C
#. Field: title
msgid "100C"
msgstr "100°C"

#. Setting: Restore Default
#. Field: title
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认"

#. Setting: Restore Default
#. Field: hint
msgid "Restore a default sane fan curve."
msgstr "恢复默认的风扇曲线"

#. Setting: Fan Curve Limitation
#. Field: title
msgid "Fan Curve Limitation"
msgstr "风扇曲线限制"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Field: title
msgid "Charge Limit (%)"
msgstr "充电限制 (%)"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Field: hint
msgid "Applies a charge limit to the battery, 75% and up."
msgstr "对电池应用充电限制, 75% 及以上。"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p70
msgid "70%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p80
msgid "80%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p85
msgid "85%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p90
msgid "90%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p95
msgid "95%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: disabled
msgid "Unset"
msgstr "不限"

#. Setting: Extreme Standby Mode
#. Field: title
msgid "Extreme Standby Mode"
msgstr "极限待机模式"

#. Setting: Extreme Standby Mode
#. Field: hint
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Lowers the power consumption of the device from 4% to 1% overnight. "
"Active only on battery. Turns off the power light and the controller  "
"requires longer to wake up."
msgstr "将设备的功耗从 4% 降低到 1%, 仅在电池模式下有效。关闭电源指示灯, 控制器需要更长时间才能唤醒"

#. Setting: Power
#. Field: title
#. Setting: Energy Policy
#. Option: power
msgid "Power"
msgstr "电源"

#. Setting: Power Profile
#. Field: title
msgid "Power Profile"
msgstr "电源配置"

#. Setting: Power Profile
#. Field: hint
msgid ""
"Allows setting the power profile of the system using Power Profiles "
"Daemon."
msgstr "使用 Power Profiles Daemon 设置系统的电源配置。"

#. Setting: Power Profile
#. Option: power-saver
msgid "Powersave"
msgstr "节能"

#. Setting: Steamdeck Overclock (Requires Reboot)
#. Field: title
msgid "Steamdeck Overclock (Requires Reboot)"
msgstr "Steamdeck 超频 (需要重新启动)"

#. Setting: Steamdeck Overclock (Requires Reboot)
#. Field: hint
msgid ""
"Allows setting the Steam TDP slider from 1-20W instead of 4-15W. "
"Unchecked, it is still setting TDP to 15W."
msgstr "允许将 Steam TDP 滑块设置为 1-20W, 而不是 4-15W。未选中时, 仍将 TDP 设置为 15W。"

#, fuzzy
msgid "Power Light"
msgstr "电源指示灯(睡眠时)"

msgid "Legion L + Y changes TDP Mode"
msgstr "Legion L + Y 更改 TDP 模式"

#. Setting: Lenovo TDP
#. Field: title
msgid "Lenovo TDP"
msgstr "联想 TDP"

#. Setting: Lenovo TDP
#. Field: hint
msgid "Uses the interface of Legion Space to set the TDP of the device."
msgstr "使用 Legion Space 的接口设置设备的 TDP。"

#. Setting: Quiet
#. Field: title
#. Setting: Platform Profile
#. Option: quiet
msgid "Quiet"
msgstr "安静"

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid ""
"Average TDP Target.\n"
"Sets the values STAMP and Skin Power Limit to it. If boost is enabled, "
"interpolates values for slow and fast TDPs  based on those used by "
"Lenovo. If it is not, it sets the Slow limit equal to TDP and the Fast "
"limit to +2W. Boost is recommended for desktop use."
msgstr ""
"平均 TDP 目标。\n"
"设置 STAMP 和 Skin Power Limit 的值。如果启用了 boost, 则根据联想使用的值插值计算出 slow 和 fast "
"TDP 的值。如果没有启用, 则将 Slow 限制设置为 TDP, 将 Fast 限制设置为 +2W。建议在桌面使用时启用 boost。"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: hint
msgid "Allows the device to boost by setting appropriate slow and fast TDPs."
msgstr "允许设备通过设置适当的 slow 和 fast TDP 值来提升性能。"

#. Setting: Set Fan to Full Speed
#. Field: title
msgid "Set Fan to Full Speed"
msgstr "将风扇设置为最大速度"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to set a custom fan curve. This fan curve is only officially "
"supported on custom mode, but you can nevertheless use it in other power "
"modes. This fan curve needs to be reapplied and is reapplied every time "
"you switch  TDP modes."
msgstr ""
"允许您设置自定义风扇曲线。此风扇曲线仅在自定义模式下得到官方支持, 但您仍然可以在其他电源模式下使用。此风扇曲线需要重新应用, 并且在切换 TDP"
" 模式时重新应用。"

#. Setting: Disabled
#. Field: hint
msgid ""
"Lets Legion GO manage the curve on its own. Setting this option will "
"cause a mode change to reset the fan curve."
msgstr "让 Legion GO 自行管理风扇曲线。设置此选项将导致模式更改以重置风扇曲线。"

#. Setting: 10C
#. Field: title
msgid "10C"
msgstr "10°C"

#. Setting: 20C
#. Field: title
msgid "20C"
msgstr "20°C"

#. Setting: Enforce Windows Minimums
#. Field: title
msgid "Enforce Windows Minimums"
msgstr "执行Windows最低要求"

#. Setting: Enforce Windows Minimums
#. Field: hint
msgid "Enforce the minimum fan curve from Legion Space."
msgstr "强制执行来自 Legion Space 的最低风扇曲线。"

#. Setting: Restore Default
#. Field: hint
msgid "Reset to the original fan curve provided by Lenovo in BIOS V28."
msgstr "重置为 BIOS V28 中由联想提供的原始风扇曲线。"

#. Setting: Show TDP changes with RGB
#. Field: title
msgid "Show TDP changes with RGB"
msgstr "使用RGB显示TDP状态"

#. Setting: Charge Limit (80%)
#. Field: title
msgid "Charge Limit (80%)"
msgstr "充电限制 (80%)"

#. Setting: Charge Limit (80%)
#. Field: hint
msgid "Limits device charging to 80%."
msgstr "限制充电80%"

#. Setting: Power Light (Awake)
#. Field: title
msgid "Power Light (Awake)"
msgstr "电源指示灯(唤醒时)"

#. Setting: Power Light (Sleep)
#. Field: title
msgid "Power Light (Sleep)"
msgstr "电源指示灯(睡眠时)"

#. Setting: TDP Settings
#. Field: title
msgid "TDP Settings"
msgstr "TDP 设置"

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid "Controls all Ryzen SMU settings through preset curves."
msgstr "通过预设曲线控制所有 Ryzen SMU 设置。"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to set a custom fan curve and to choose the temperature probe "
"(Edge or Junction). Junction is the peak temperature of the chip: "
"responds faster and prevents throttling. Edge is the temperature of the "
"chip: responds slower and prevents overheating."
msgstr ""
"允许您设置自定义风扇曲线并选择温度探头 "  
"(边缘或接点)。接点是芯片的峰值温度： "  
"响应更快并防止降频。边缘是芯片的温度： "  
"响应较慢并防止过热。"  

#. Setting: Manual (Edge, Smooth)
#. Field: title
msgid "Manual (Edge, Smooth)"
msgstr "手动 (边缘, 平滑)"

#. Setting: Reset to Default
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Reset to Default"
msgstr "恢复默认"

#. Setting: Manual (Tctl, Fast)
#. Field: title
msgid "Manual (Tctl, Fast)"
msgstr "手动（Tctl，快速）"

#. Setting: Advanced Configurator
#. Field: title
msgid "Advanced Configurator"
msgstr "高级配置"

#. Setting: Apply Settings
#. Field: title
msgid "Apply Settings"
msgstr "应用设置"

#. Setting: TDP Status
#. Field: title
msgid "TDP Status"
msgstr "TDP 状态"

#. Setting: Platform Profile
#. Field: title
msgid "Platform Profile"
msgstr "平台配置"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: disabled
msgid "Not Set"
msgstr "未设置"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: low-power
msgid "Low Power"
msgstr "低功耗"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: cool
msgid "Cool"
msgstr "凉爽"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: balanced-performance
msgid "Balanced Performance"
msgstr "平衡性能"

#. Setting: Energy Policy
#. Field: title
msgid "Energy Policy"
msgstr "电源政策"

#. Setting: Standard Parameters
#. Field: title
msgid "Standard Parameters"
msgstr "标准参数"

#. Setting: Standard Parameters
#. Field: hint
msgid ""
"Standard TDP parameters for Ryzen processors. All need to be set to "
"properly control the TDP of the device.\n"
"Ryzen processors have 2 modes: STTv2 and STAPM (legacy). AMD suggests to"
"  manufacturers to use STTv2, which makes the Legion Go the only device "
"to  offer the STAPM alternative through a BIOS setting.\n"
"In STTv2, the device will keep boosting until the \"skin\" of the device "
"(hottest user accessible spot) reaches a manufacturer set temperature. "
"Then, the device will use the Skin Temp TDP limit. In STAPM, the device "
"averages the TDP values from the 1-3 previous minutes and keeps that "
"value under the STAPM TDP limit. Either mode ignores the other mode's "
"limit (STAPM limit does nothing on STT and Skin Temp Limit does nothing "
"on STAPM), so both should be set.\n"
"The Fast and Slow limits control boosting behavior. The Fast TDP limit is"
" the actual max TDP value of the device. Then,the Slow TDP limit averages"
" the last 10-20s of TDP values and keeps the value below it."
msgstr ""
"Ryzen 处理器的标准 TDP 参数。所有参数需要设置为正确控制设备的 TDP。\n"
"Ryzen 处理器有两种模式：STTv2 和 STAPM（传统模式）。AMD 建议制造商使用 STTv2，这使得 Legion Go 成为唯一通过"
" BIOS 设置提供 STAPM 选项的设备。\n"
"在 STTv2 模式下，设备将持续提升性能，直到设备的 \"表面\"(用户可接触的最热点) 达到制造商设定的温度。然后，设备将使用表面温度 TDP"
" 限制。在 STAPM 模式下，设备会平均过去 1-3 分钟的 TDP 值，并保持该值低于 STAPM TDP "
"限制。任一模式都会忽略另一模式的限制（STAPM 限制在 STT 上无效，表面温度限制在 STAPM 上无效），因此两者都应该设置。\n"
"快速和慢速限制控制提升行为。快速 TDP 限制是设备的实际最大TDP 值。然后，慢速 TDP 限制会平均过去 10-20 秒的 TDP "
"值，并保持该值低于此限制。"

#. Setting: Fast TDP Limit
#. Field: title
msgid "Fast TDP Limit"
msgstr "快速TDP限制"

#. Setting: Slow TDP Limit
#. Field: title
msgid "Slow TDP Limit"
msgstr "慢速TDP限制"

#. Setting: Skin Temp TDP Limit
#. Field: title
msgid "Skin Temp TDP Limit"
msgstr "表面热点TDP限制"

#. Setting: STAPM TDP Limit
#. Field: title
msgid "STAPM TDP Limit"
msgstr "STAPM TDP限制"

#. Setting: Advanced Parameters
#. Field: title
msgid "Advanced Parameters"
msgstr "高级参数"

#. Setting: Advanced Parameters
#. Field: hint
msgid ""
"The Advanced Parameters below control boosting behavior and need to be "
"adjusted per device depending on its cooling system. They mostly affect "
"boosting behavior, which is important for desktop use.\n"
"The exception is the Temp Target (TCTL), which controls the max "
"temperature of the CPU die. On most devices, it can safely be raised up "
"to 100C.  However, if a temperature spike makes the chip reach 105C, it "
"will enter a thermal protection mode, which is 5W, for a couple of "
"minutes.\n"
"The integration times for Slow TDP and STAPM influence how many previous "
"TDP values the CPU will average to calculate its current Slow and STAPM  "
"TDP values."
msgstr ""
"下面的高级参数控制提升行为，需要根据每个设备的冷却系统进行调整。它们主要影响提升行为，这对台式机使用很重要。\n"
"例外是温度目标 (TCTL)，它控制 CPU 内核的最高温度。在大多数设备上，它可以安全地提高到 100°C。但是，如果温度突然上升到 "
"105°C，它将进入热保护模式，功耗降至 5W，持续几分钟。\n"
"慢速 TDP 和 STAPM 的积分时间影响 CPU 将平均多少个先前的 TDP 值来计算其当前的慢速和 STAPM TDP 值。"

#. Setting: Temp Target (TCTL)
#. Field: title
msgid "Temp Target (TCTL)"
msgstr "温度目标 (TCTL)"

#. Setting: Slow Limit Integration Time
#. Field: title
msgid "Slow Limit Integration Time"
msgstr "慢速限制积分时间"

#. Setting: STAPM Limit Integration Time
#. Field: title
msgid "STAPM Limit Integration Time"
msgstr "STAPM 限制积分时间"

#. Setting: Enable Advanced Parameters
#. Field: title
msgid "Enable Advanced Parameters"
msgstr "启用高级参数"

#~ msgid "Due to a suspected crash, auto-start was disabled."
#~ msgstr ""

#~ msgid "TDP Controls can not be enabled while other TDP plugins are installed."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Average TDP Target.\n"
#~ "Sets the values STAMP and Skin "
#~ "Power Limit to it without boost. "
#~ "With boost, it sets the fast value"
#~ " to 53/30*tdp and the slow value "
#~ "to 43/30*tdp. Boost is recommended for"
#~ " desktop use."
#~ msgstr ""
#~ "平均 TDP 目标。\n"
#~ "设置 STAMP 和 Skin Power Limit 的值,"
#~ " 不使用 boost。使用 boost 时, 将 fast "
#~ "值设置为 53/30*tdp, 将 slow 值设置为 "
#~ "43/30*tdp。建议在桌面使用时启用 boost。"

#~ msgid "65%"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sleep Bug"
#~ msgstr "睡眠问题"

#~ msgid "Quiet (8W)"
#~ msgstr "安静 (8W)"

#~ msgid "Balanced (15W)"
#~ msgstr "平衡 (15W)"

#~ msgid "Performance (20W)"
#~ msgstr "性能 (20W)"

#~ msgid "Custom (up to 25-30W)"
#~ msgstr "自定义 (最高 25-30W)"

#~ msgid "Enable Charge Limit (80%)"
#~ msgstr "启用充电限制 (80%)"

#~ msgid ""
#~ "Limits device charging to 80%. Lenovo"
#~ " EC method. Available since BIOSv29."
#~ msgstr "将设备充电限制在 80%。联想 EC 方法。自 BIOSv29 起可用。"

